LatestOnly (пример из документации)
Запуски DAG в Airflow часто выполняются на дату, которая не совпадает с текущей датой - например, запускается одна копия DAG на каждый день за последний месяц для повторного заполнения некоторых данных.

Однако бывают ситуации, когда вы не хотите, чтобы некоторые (или все) части DAG запускались на предыдущую дату; в этом случае вы можете использовать LatestOnlyOperator.

Этот специальный оператор пропускает все задачи после себя, если вы не выполняете “последний” запуск DAG (если время прямо сейчас находится между его execution_time и следующим запланированным execution_time, и это не был запуск, инициированный извне).
